其實依家係咪有班警察坐冷氣房負責碌連登同tg?

cd rom 定會留埋言帶風向

吠兩聲黎聽下

一定有啦
唔係尋晚點有人流出叫人今日塞地鐵

真鍵戰

好低手
冇軍師嘅咩